Для відкриття необхідного тесту в полі "Insert name of test" необхідно ввести ім'я папки з необхідним тестом, наприклад test01, test02 і тд.
Після цього буде згенерований файл generated.txt поруч із вхідним input.sig у відповідній папці.
generated.txt складається з:
1) Списку усіх помилок, знайдених під час лексичного аналізу
2) Таблиці усіх констант
3) Таблиці усіх ключових слів
4) Таблиці усіх ідентифікаторів
5) Таблиці усіх лексем із їх позиціями у вхідному файлі